有無巴打可以講解下Sherlock holmes第4季係做緊咩?

見假期追返第4季 但真心唔太明Season 4做緊咩
由serial killer 到 Eurus holmes 都唔係好明 有無巴打解釋下

原來有集中討論post 無野了

演員紅左無檔期，彼此間唔夾又分左手，想草草收場，等fans唔使再叫拍落去

Season 2完左咪變神作law,為搵錢出多兩季結果爛尾